幾時開始 連喊都唔識喊

明明有時好辛苦好想喊 但係喊唔出
唔係講緊感動個隻喊

慳d啦 男人老狗

擺wasabi 埋鼻 大力索
鼻塞個時試過
眼水鼻水停唔到

見到樓主個post之後

中學打後無左淚線咁

唔知幾時開始變得冷漠，連多一份情感波動都係奢望

我都係咁 由其自己一個嗰陣